Projecto de un personaje similar a la App POU, estilo de mascota virtual, con Arduino UNO y un shield TFT de 3.5" utilizando la librería MCUFRIEND_kbv

Para el correcto funcionamiento del shield, primero se hizo correr TouchScreen_Calibr_native.ino obteniendo los parámetros necesarios para la configuración
